無哂airdrop文宣？

大家行多一步好無

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

五大訴求 缺一不可